連登仔全部都有黃屍精神病

老衲係毛賊神經病